［ios/an] 龍珠爆裂激戰 (90) 布洛尼

member]頭post格式：Last updated: 2018/11/27
[/member]

活動

SDBHコラボ記念
2018/11/21 〜 2018/12/6 ▼

卡池
2018/11/21 〜 2018/12/6 ▼

2018/11/27 〜 2018/12/14 ▼

2018/11/27 〜 2018/12/24 ▼

Q&A
Q. 有有網可以睇到邊度打升技料？
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

組隊睇link
唔好再問

check有無升技

未知真假

右下乜水黎

舊料 依關可以打超一悟

未見過
我見人地喺twitter貼咋

明哥

lm

cross op

明哥
龍珠咁多角色都玩合作

cap水多多益善

依家睇到op就反胃

之前出過la

屌復刻啦，好撚多超一悟想升技

新post留名

終於升到張融合隊長
但真係好大食

封必悟格會心大唔大力
定當輔助卡潛閃算

潛閃不如唔好用啦

算打手

打撚到燥

天下一上面個POOL好似抵抽D喎,不過我未齊LR魔童

打足一個鐘係我成倍分
唔係外掛都唔信

傑比度舊到唔舊嘅強襲卡wo

我諗住晏啲先入 廢事撞到啲痴線佬

有關係？

要衝分嘅唔會咁遲入 我鳩估

未見過
我玩左500令日架咋

無關係架，都係鬥高分，又唔係pvp

有無人遇過呢個情況？天使菲/搭朋友大波，但大波得3氣

只計自己leader skill 能力

新機能其實點解一直唔加 升level留返多左既體力
佢本身又唔係做唔到 爆石都有啦

平時都係咁搭，朋友大波力+3氣，天使菲復活+3氣，正常開始都6氣，唔知係咪有bug

你記錯
一路fd 個leader skill 唔count

天下一不嬲唔計朋友技

係喎，打左咁多屆都睇錯

哇
正呀喂

打明哥都係好撚耐之前既野，一周年都未有

新po留名

原來有crossover 過，我已為淨係得小雲

鬼佬真係好得閒整鳩野

但幾正

頂 第3連勝就俾對面隻力肥布放大絕打17萬死左
好彩係斷3勝

斷過幾次就知道 道具唔可以慳
基本上第一下唔係我打先就用

上中下,邊個pool有魔童抽

上次打住牌玩
一個唔小心斷咗

以為5.0倍大絕都唔痛，點知一招了

legend 送2018石

返去刷首抽先

好耐la wo

下星期一定係布洛尼活動架喇⋯

Legend真係送石送得好爽
相比之下 dokkan

咁人地小人玩

《DB》世界的人氣角色透過鳥山明老師的手加入「正史」！！！
如果從波特拉誕生的是「達洛特」，那從融合誕生的就是「悟達爾」！！不相上下最強最後的王牌！！而且本作的悟達爾除了變成超級賽亞人，更進一步變成超級賽亞人藍！！這個意想不到的實力，請一定要到電影院體驗！！順道一提悟達爾在原作《DB》中沒有登場過，和布羅利一樣是劇場版限定的角色！！也就是說本作是原作者．鳥山老師嘗試將布羅利和悟達爾加入《DB》「正史」的描寫！！

轉巴哈

以後比古洛= 格比達

你講緊實力??

屌你老母 12連先斷 冇留意俾兩隻lr打死

係兩隻速

如果從波特拉誕生的是「達洛特」，那從融合誕生的就是「悟達爾」！！不相上下最強最後的王牌！！

宜家天津飯lr同wiki lr係抽邊個pool?
之前打唔齊天下一

本來諗住直接打夠3000萬先訓
廢事爆多粒石了

好想抽黑悟呀~~~(求屌醒,已經抽左250石)

抽夠300石冇就食屎啦
黑悟呢啲垃圾卡抽中都掉比呀婆

收到哂
唔抽黑悟....不過可能會抽一野FUSIONS POOL

正 抽多隻肥布彩星埋

肥布真係dk得好勁
打天下一本身有力水 重點係幫大波轉珠 道具都唔洗用

呢個pool仲垃圾喎

啱啱睇返個pool完左d野會下放落普通pool

咁仲死
即係中lr機會又細咗

唔明你想表達d咩

咁我都係留石抽劇場版算

決賽成日都要打純撒隊三隻速好煩

隊友大波打2下大絕 都照死WO 利申30倍

佢講明兩個戰士不相上下

留名

副號臨尾香
大波Ko淨速35
俾佢一拳打死我張力m達

打到2300萬囉隻18號算

X2, 岩岩搞惦
專心行街

救命 個第4唔停 有時真係為啖氣唔想俾人過 打得咁辛苦臨尾香

本身諗住打分組第一
琴晚打到5千萬訓
今朝起身俾人拋離多5千萬

係咪一直連勝先有咁多分？
打左兩日加埋廿個鐘左右先岩岩3千萬
已經食道具，但有時分左心道斷連勝

我61連勝1.5倍囉
無留意之前幾多

好似十幾連勝已經1.5倍

總知就一round 一百萬分啦

其實連唔連霸效率唔算係差太遠…
所以各位巴打真係好犀利
打三十幾輪已經覺得好煩

d ssr必中卷都有唔少好野抽

抽石抽定天下一pool好d?

梗係石抽啦

但我仲未有lr wiki
未派彩得兩下抽咋
兩下都抽晒石抽pool?

咁想要wiki咪抽天下pool

不過石抽pool有好多咭你平時唔會抽到
最近出d ssr都幾勁

我都諗緊其實wiki依家都唔係必須,反而用石抽個pool有d實用角可以開下潛,等埋佢派獎勵一野抽哂佢先

唔該晒兩位巴打
我隻封必悟格未彩星
今次抽左石抽pool先
Thanks

可以扮老屎忽

都唔係扮
真係老屎忽

lr wiki 同lr天津飯係粒粒封面果個pool? 定悟飯封面pool

粒粒

化石

因為我個acc 喺舊登R 返嚟
真正玩就兩年半多少少啦

如果計埋英雄嗰班，耳環，合體大平賣

個數據網究竟點睇

我記得之前有個網有埋個pool機率 但太耐唔知仲係咪度

上面巴打果個都有，有埋折線圖live, 但跟過都係炒車多

LR藍比古個波特拉覺醒勳章而家係咪無得攞？

好型D招

第10 Area打後嘅主線
每個Area嘅2 4 6 8 最後個關做佢個界王任

界王神任務/ 綠石
冇其他途徑

mod?

Sorry 想問多次升多隻悟飯要打幾多章 記得上面講過但搵唔番

12
20
12
12
好似係

Thx

想問下上次三周年有幾多round 特石？
驚抽左藍神xxx 會無石抽四周年

大event ~10pack

9pack 258，放心，你要抽齊你可能要課埋正價

你地覺得4周年會出咩
lr4x?

執笠 多謝大家一路以黎支持

Lr 布歐 ，Lr 一星龍

GT版變身悟

而家先發現邪念波氣絕左都識閃

不如諗下kinKi Kids 仲扮唔扮超4好過啦

不過而家香港應該無乜人識佢地

出吓極角都得掛

上年3周年係咪雙lr?個次

唔記錯三週年係復刻雙LR

至於乜節日第一次出雙LR 就唔記得了
只記得係星期五半夜4點開pool
好多人特登起身抽

第一次出係三週年
第一次復刻係七夕

咁快就一年

咁又一年，大家倒左幾多錢

耳環隊戰鬥之路有冇機過到

其實又唔洗體 點解唔自己試下先呢
當你自己試到第一次 之後果啲關你就唔需要要問人啦

淨係3週年1萬5，重要兩隻都唔中，到而家都係無

會唔會今年又係雙門神
但係變藍神

應該唔會啦 邪龍篇隊好耐冇更新，似出超4一星龍
7隻邪龍合擊lr

我冇你咁齊腳都過到
建議用速ooo
專注防守頂到朋友隻Lro變身

lr全王

唔知一陣2點更新完有冇野玩

公告咗嘅就出鎖匙打唔開放嘅event

2點派彩?

Duo dokkan
Lr 000 ssj4
Lr xxx blue

一邊超4做柱
一邊blue 做柱
另出超4同blue category
抽死你班hihi

超4cat
超4飯 唔該

超4 cat 人都唔夠

更新完，彈app

其實試過去到幾次超4都過唔到

反而想佢出張超屬嘅四星龍
明明勁過一星龍，又幫過悟空
咁都冇似樣嘅卡

咁我會同你講 絕對過到
宜家只係差道具上配合令到你
可以係第1 2rd用最少道具磨到合體回血秒

無閑個女瑪倫係好實用 慢慢試你隊野嘅底線係邊

計埋hero

入到GAME了,可以用鎖匙打返小雲關

有得打番IQ博士物語

卡loading

LR卡面?

我 d 嘢無撚晒

有人用過鎖匙未?
係每打一場扣一次

應該係,我見佢有D關係2條,即係每次都扣鎖匙數量,得30條好快用哂,都係等佢復刻好過

仲諗住開d舊關刷無謂野

想開番復活的F
好似從來未見佢復刻過

我想開返兩個小雲關,頭先禁入去睇未打過

已派

天下一 天津飯差一隻
係咪冇機會拎得番?

我突登爆左少少石拎一隻18號

抽天下一pool

係咪reset 左d 任務？
好似多左野攞咁

今次冇時間打緊緊入到二萬

仆你個街
俾個大陸仔爆左個日本Apple ac
Update 唔到

update好似唔洗同一個AC 課金先要
好似係

拎番個ac
但去唔番日本apps store

Link fb ?

點解會比人爆到

個ac一去app store 就去左支那

我都想知

有d 任都無打過，靠d key 入去拎返d 石，真係德政

代充？

無
返屋企睇下搞唔搞到

係唔係救唔返

新手想問下咁樣開局得唔得 定係重刷打多幾粒石去抽黑悟空個pool

等下個POOL先玩一係

等四周年啦

咁我del左個acc慢慢等啦

開定每日拎石 等抽POOL

仆街支那狗搞到個ac返唔到日本
開個新好過
DLLM

依家先知 原來17號個島到有7隻斯路仔 重打到悟天同杜拉on99 之後見到17號俾佢地個章先停手

斯路仔雖然俾悟飯打散晒 但同斯路一樣有個頭就復活到 重俾17號馴服埋幫手睇住個島 亦解釋咗17號點解呢幾年冇參戰都可以變強 就係同班斯路仔練 但練到超藍level始終吹大咗

17號無限體力

係邊到睇到

漫畫番外篇 我覺得好睇過正傳 解釋番好多正傳冇提及到嘅嘢 例如果邊悟空打緊死肥閪 地球呢邊有咩發生
兩個屁孩喺個島大叫諗住引啲入侵者 點知俾斯路仔嘴都打歪埋 笑到on9

國服未來悟飯呢個pool係咪pass得？

打技斯要用未來篇
無既話都幾難打

咁大獲

咁睇黎d石好難留到聖誕

唔係話一定要
但無既話其他要求就會高好多

Lr杜

課少少

可以鋪定路兩個喺島練完變到超藍

變到嘅話
悟飯由曾經最強變最廢

幾時有劇場板新卡抽

用超1同斯路仔打平手

係同人定官方架??

唔好嘥時間
到時都係要再刷首抽
除非咁歐洲一野就抽晒d好野

超藍量産計劃

國際版岩岩出超級戰鬥之路，極系點打呀

變身菲隊長、Hehe、力桃紅、LR斯路、速菲、天使金菲

連過悟天同杜拉格斯都唔客易...巴打們係點過？

官方番外篇 上網可以睇到

復活隊過

冇銀河大佬...

斯路仔好cute

我都冇
等力布歐dk同體純布極限Z
會易好多

出番張超卡係呢班斯路仔我一定抽

boss隊過

咁要等下先

冇隊長

已經彩左力布等dk

單抽黑悟

又話 strong hold

有無人知幾時有新野抽呀, 我 d 抽癮又發作喇

原來係咁
當年柒達同未來杜都同斯路仔打成平手
照計當時斯路仔應該勁過17號好撚多至岩 (未進化斯路輕易打柒16號,16號勁過魔童and17號,但柒達同未來杜輕易打柒進化一次斯路)

簡單嚟講當時17 18號同斯路仔都係介乎超一同超二之間 所以當時所有超一賽亞人都唔夠斯路仔打 比達一開始亦俾兩姐弟打到變傻仔

但入完時光屋已經完勝進化一次斯路
雖然龍珠戰鬥力一向好矛盾,但大約係咁

憤怒超2飯>>>完全體斯路>>時光屋係超1悟>時光屋係超1飯>斯路仔=時光屋係柒達/杜拉>>>進化一次斯路>未進化斯路=16號>17=18=合體後魔童

憤怒超2飯>>>完全體斯路>>時光屋係超1悟>時光屋係超1飯>斯路仔=時光屋係超1柒達/杜拉>>>進化一次斯路>未進化斯路=16號>17=18=合體後魔童>>未入時光屋超1柒達/杜拉

而家諗諗下，其實達列斯都真係幾勁
可惜抽極都冇

16號係贏斯路一型架 斯路一型仲要睇咩時段
wiki同17號打果時個斯路一型比wiki贏斯路果時又勁啲

時間屋出嚟後
超一悟飯應該勁過超一悟空
悟空出咗全力打斯路
悟飯以為悟空未認真

係咪仲有隻完美斯路，好似連超2飯都無信心打得贏

應該勢均力敵
話晒死過返生戰鬥力大增

3pack石得一隻力杜

自爆之後復活既斯路 應該有超二

復活的C 成功鋪路

但嗰時佢單手+氣得返一半都無

250得隻悟爸

其實今次大亂鬥尾關無力45係咪無可能過到
我用極限力37搭LRB打 兩下就打柴

食左好多人
不過好似都只係食左一日左右? 因為柒達同杜拉入時光屋之後先知有斯路,出黎已經變左二型

未必,佢可能係估到老豆好勁姐
因為睇打既表演,悟空同未全力斯路都打到一陣,飯就一路捱打

但被跛手lr飯收拾,雖然話柒達出黎影響左一下,但應該都唔係全力2飯勁

唔夠

我想要超三悟爸爸

Same

玩住三達先

仲未有新消息 悶UP

14號捕住隻game

你老尾個悟飯pool伏到仆街

日版估應該十一點先有，國際版就慘d,要等到一月

到時又要諗strong hold定all in

各位巴打仲乘番幾多石
利申得番 70幾粒

1060石

562粒 國服
琴晚諗完都係放棄左未來飯個pool
睇巴哈果邊用耳環隊都有機會過到技斯

招必有d 似龍珠超 d 崩壞動畫，真心不了

幾時先有新Pool呀屌

再唔俾D料我J下我就射哂落黑悟到啦屌

gogogo

6點前

巴哈有人講日版會聽日出新野
信不信由你

Strong hold保老母

睇個勢
未到正日應該連少少料都唔漏出
大家唯有繼續悶up多陣或打下蘋果儲老界

平時有新野都有早一,兩日有date download,今次係更新完直接出新野?

應該未
有就已經俾人hack哂d資料公開

之前好似有人講係 17 號有野抽定咩架, 是咪又係流料

好悶

千日悟除咗難入手
點會咁低grade

冇Kary data啊屌你

千日悟應該S/A

銀河大佬係S 黑悟S+已經唔洗睇啦
極屬最有價值嘅LR暫時得大佬 沒有之一
大波係另類用途 好難計算

玩咁耐2個號都唔中銀河大佬
唯一缺點係佢拍住個張速bojack係非限
lrhehe 可以拍nrose,nblack 等等
如果出返張限bojack就仲fit d

我轉貼架咋

我覺得lr blue可以上到s

Kary 勁過lrx lro?
Lrx Lro 變身係好撚癲喎......

唔關事 link只係一張卡其中嘅要素
重點係在於冇左佢對成隊野影響幾大
極隊 果啲咩耳環時空隊冇rose會好大問題?
有佢會由過唔到土日變穩過? 我可以答你唔會 100%唔係
但大佬呢 ps攻防都掂 boss link泛用 超必仲有極屬攻up
我就算唔拎佢黎做超必主攻手 拎黎做盾都夠啦
回血宜家有其他代啦 但咁勁嘅ps LR極屬暫時唔算多
所以大佬係s 黑悟冇可能上到s+

lrblue A 級合理，佢正在可以免費彩星
其他真限彩星唔會弱過佢

S++ Lro Lrx
S+ Lr飯 Lr比魯斯 Lr kary Lr大佬
S Lr龍拳 Lr斯路 Lr悟爸 Lr hehe
A Lr屁孩 Lr比達 Lrblue Lr大波 Lr大杜 千日悟

利申鳩排

容易彩星唔係評分其中一個標準咩

評實力應該客觀條件一樣先公平

出LR未來杜+舞
應該係聖龍祭?

冇加防的LR其實已係次一級，好似唔天格斯果啲好難用倒佢

個人覺得 自身會加氣嘅會高半格

出lr 杜

姐係冇合體

點會電影出得呢張lr

搵鬼抽咩

應該唔會掛

電影應該聖誕/新年先有掛
聽日抽下過下手引都好

總之傳說降臨一出
就會不自覺all in

係 會冇啦啦抽曬d石

gogeta應該4周年?或新年先出

可能新年
某程度上可以做到唔劇透
太早出要留一手唔比你dk都冇癮

鳩估

出呢張LR時可以比你打埋黑悟極限Z
但要用佢個cat同超屬力、體先打得入

大杜果然笨大契仔嚟 3張Lr

個動畫好悶 真係冇意欲抽

悟空個樣有9張添...

搞到我想想抽返黑悟，睇埋有咩柱先

差個20%就直接用新Lr leader啦
中到ge話

應該都係傳說/昇龍pool
抽抽抽

麻麻地未來杜呢個look
不過都係要抽，屌你老母強逼症

西多巴準備all in未？

招大技個樣好似唔係好掂
黑悟果個靚咁多既

超西都唔變，少少誠意都無

以為18氣有元氣劍
點知得冧樓

未必 有小舞阻住曬

超力同大杜都係親生仔

對面聽日下午2點有得抽

依隻第隻game黎

呢隻都幾好玩
不過d技睇唔明

抽抽抽

可惜係鎖左區

呢隻玩卡睇落好似幾好玩
但鎖區

係，所以我話對面

蜜巴唔等 ？

引你地咋嘛

依隻英洗唔洗刷到滿技

呢隻係英？未睇過龍珠？

免費10技緊係刷

無成本又可以免費刷，點解唔刷？

個關又易出又係ssr，呢張又係lr,唸唔到有咩理由唔刷

會10技 但諗緊會唔會20技

得啦得啦

遲早都會升
全部LR都廿技

佢20技都只係3.95倍 仲要passive加7777

2隻精英軍團放埋一齊超正

依家先慢慢刷番哂d野

隔離聽日應該出gogeta 又可以玩抽首抽

Legend??

唔通得我地乜鳩都冇

有 lr杜 夾黑悟

我估聖誕新年
冇理由放過呢個機會去谷第一

痴撚線 個動畫柒到咁樣 都想引人抽卡

本身個cat已經多lr
係都出邪惡龍，超3 cat先la

追都唔會係咁樣追呢隻LR啦...等昇龍祭出冇咁嬲
留力抽新年

有咩換先 最緊要

返咗古代

係咪有石送 跟rank

咪d 舊垃圾限，不過睇下遲d z極覺可以改到幾勁

如果係換呢兩隻個堆就不了

0課表示唔關我事

最後一句都俾你兜得返

120石

紅石
副號可以換邪波入劇場boss隊

想問撒旦個個擊拳機點先打到2千萬以上
想拎石

幾時先復刻超一星呀
邪惡龍篇無隊長

真係冇劇場版抽

最後機會
聽朝更新data
冇流出等於收皮

反正都係抽lr柱架啦
有咩所謂

點可能無，出晒廣告

鎖匙都冇得打番體布

忍唔住又射咗落黑悟pool

藍色以前係換二代
ooo 技品嗰五隊
我估佢今次係加埋三圍100%嗰五隻入去

咁不如留右抽新大杜啦

得返金菲仲有啲用
唔知佢點吸引啲人課藍石啦

課開既自然會課邊駛吸引

冇劇場版嘢抽？

咁巴打認為而家都係hea玩先,到時抽晒d石唔岩先再由頭刷過會好d

金菲 知達 界藍悟 黑悟 仲有邊隻？
已經唔記得左

力斯

呢幾隻都差唔多時候極限z覺啦
到時大家都會dum春

聖龍祭同dk pool唔會同步出⋯？
有d 鬼
笨大點會有錢唔cap
隔一個月先出broly凍晒

直接買個首刷acct 好過自己哂時間

分開兩次，袋底汁都吸乾埋你

apple 轉android 課金係咪會唔見哂本身係apple 課d 石而免費個d 會仲係到？

全部無晒

有卡啦 突然有data down!

等拆神做野

the movie hero 係新cat

lrx 都有姐係

得LRX
其他腳好麻麻

都唔算嘅，有經紅髮力悟、三父子、新舊xxx

係隊長方面應該惡搞啲

就咁睇似除左LR
其他都係贈品或有新物語打番黎
如果想追blue xxx同新大波今次聖龍祭睇怕都要勒住

係啦
唔知笨大諗乜
出隻19 LR
卡面又唔靚
作用又唔係特別勁
配聖龍真係揾撚抽

樂觀諗，可能堆柱好靚

自欺欺人中

藍達遲d有得免費刷技

抽唔抽好呀, 屌, 出 d 咁既唔湯唔水 pool 好蝦人意志力

睇柱啦
我而家好Q在意個劇場版hero

btw, 聖龍祭有無其他 LR 出架?

有嘅話就好難忍
未知

隻速勇者會唔會係boss 又係hero

佢真係

彈出彈入打我呀笨

聖龍啲柱唔會好得去邊啦

鐵膽—知小舞，技劍杜，體超1劍杜，力、知扎馬斯

呢堆平時已經成日係咁出

李鹵味, 我信你

咁一陣抽一至兩個十連就收手

佢擺埋LRX入去我就抽

聖龍祭唔係全部lr都齊?
不過lrx lro例外應該無

佢擺 kary 都死啦

kary平時普通pool都有啦

大家滿意未？

如果佢擺lrx佢地入聖龍就係預告做埋封面引大家課定金
最大路都係24-26 限時降臨咁出

睇個勢 新年會出LR BLUE融合同耳環

From 巴哈

【情報】新劇場版Heroes快出了 - 巴哈姆特手機版

無乜劇場boss 卡
而家抽唔抽定勇者先好呀

我覺得藍神格比會係劇場hero隊長技既lr

LR 布洛尼 劇場boss pool
LR 藍格比 劇場hero pool

抽撚死你班仆街

九成咁去鋪路

呢個cat隊長就一定架喇，係睇出唔出lr
不過出lr落傳說pool既話都唔錯

一定出w pool la，係TUR 定LR架姐

Lr啦，劇場版hero冷門到咁啲腳同限少過第七宇宙，隊長三圍177應該都肯鳩定

Strong hold啦眾卿家
Btw 聖龍際同昇龍祭係唔同？有咩分別

超藍Ur
合體出Lr

佢d新咭都係物語咭

冇理由出一個物語咁少

會送升必殺技lv嘅卡

大撚把 哄唔撚到我落塔

上年出嗰陣一車車lr咁抽出黎

w pool就一定tur啦要
劇場版本身唔關隻game事如果出w pool 加lr都好唔合理下

可以w LR pool架嘛

融合同耳環就係w lr pool

咪就係話動畫劇場版嚴格黎講唔關隻game時，點可能去到一個同三週年一樣既地位
當kary都只係傳說pool唔係dokkan lr既時候真係無乜理由依個時候出雙dokkan lr，仲要過多排又四週年

通常幾點抽得？尋日已經谷住唔射

expect出普限先
就算4週年Lr 都未到佢
極意悟同爆衫吉連都未出

堆神達

知同速神達都啪哂老界
Btw 黑髮比達同悟空有得直啪50% free

力，速，体未10技

啲龍珠谷玩具谷啲人開始po日本戲飛同感想 唔想知唔想睇

其他隻隻都有劇場板抽係得呢隻冇

仲諗住邊睇劇場版邊抽bxxx同broly

就入場
睇完講下感想

劇透你知咩下場la

日本睇應該得日文字幕??

冇字幕

講感想唔講劇情

睇個樣應該遲d先有卡機

隻blue xxx 入埸送？

記得攞張飛尾去namco夾次公仔
好似有野攞

我估係咁意思

我尋日返香港 無緣夾格古達
夾得隻普通版大波

得一次機會？

好痴線 突登去日本睇

認真呢 萬眾期待有野抽 點知得物語刷卡

我照Google translate
字面係玩UFO機送張貼紙

尋日喺日本淨係抽到上面壓住張飛果隻超藍格古達扭蛋 同 夾到上面隻大波 差一日

感覺上佢身世係慘鳩果堆
被貴權流放既窮撚打拼記

隔離傳說有合作抽蛋

最後都係all in抽力rose, but fail

今次紅石有幾多粒？

留名strong hold

留名睇下邊個咁忍唔住先

我都會抽幾下應下節1

紅石差大波未有
拎大波定其他開路好

紅哥 比魯斯同邪波都未有 換邊隻好

我大菲同神貓二揀一

應邪波勁啲

龍石4係咪得dha 100%?

有lr比魯斯既話應該比魯斯好d

超* 飯布 黑悟都冇
值唔值課金換

我得邪波無 但係邪波無隊入
諗緊換唔換好

換定啦 呢隻又真係出得勁 遲早會有得入隊

應該準備極限z

我冇技貓體布 諗緊換佢地定突一邪波
邪波入boss隊好好揪

你岩 換咗先算

睇完

係正既

bxxx屌打到尾

扭蛋黎

藍石逼我課
到現在都冇技金菲

氣氛係咪好正

香港快啲上啦

菲利今集真係好搞笑

broly完全洗白左

今場睇imax，質素幾好
特別係打打下會用第一線角追住悟空黎打

30分鐘交代背景
後面全部打

btw bxxx同broly既必殺技都好正
如果出咭應該正爆

悟飯布歐仲有無換既價值

話說之前技品有7 8隻比體品食晒 宜家換返一隻會唔會好on9

Show blocked user date

唔係講笑真係要block番一兩日先

我覺得有 暫時都未有撞名已經抵玩咗一半

唔該地拖巴
一陣睇下抽中咩先諗要唔要粒石

我都block左，大把人等緊睇呀
你咁樣唔好講晒劇情出黎

真

劇透唔粉同細字

今日始終係閒日

邊有劇透到

劇透可恥

好似幾抵抽 lr做pick up都有2倍up

427

想問下係未過極體既情況下 好唔好攞粒紅石換隻體細布黎過

不了

一抽！
睇完劇場版有神運

蜜巴掉石又引鳩人，

抵block 啦

即block 諗都唔駛諗

應節10抽，多謝笨大！

食屎啦

各位大佬俾個面

買紀念品都買左唔少錢

咁易中LR既

一個十抽,刪GAME~

你班友又引我

佢pick up有lr 仲要本身2倍咗

中左

一個10連中粒粒同速界悟
儲石等聖誕

對上兩千石左右都未中過獎 唔知今次一大抽會點呢

十連已炒

機率唔錯

係繼續中伏既

抽左300石, 好滿意

公平咩

中唔到 Kary 呀

300石3隻唔同LR，有新杜

人地就抽極都中獎 我就抽極都中伏

I know your feeling
又係得人地中到啪啪聲

抽左幾多? 今次機率高左好多

但中埋 d 唔等駛野呢

50
布歐打後個個pool都真係志在參與吓 派石就抽冇特登課

i know that feel.....
兩個幾月都冇中封面角

隔離十連4隻真限

同你差唔多

嘩！！！ 第二個十連中左3隻。
好想post 圖，但驚比你地Block

機率唔錯 炒嘅機率

昇龍溝傳說 實易過之前嫁

忍撚住, 唔好陣亡呀兄弟!!

200石垃圾

100石垃圾 收手

Del game呀

無啦啦課唔到金，有無人知點搞？

傳說同昇龍都係每抽有0.8%左右係lr
昇龍係lr平均分0.8%
而傳說係靠pick up單隻0.6-7%左右拉高成個機率
咁今次係傳說+昇龍 姐係大約0.6%x2+0.8%=2% 就咁睇每抽都高咗1.5倍
仲要有保底呢 本身呢野好似計過係10%中lr
佢冇特登再郁機率既話 今次應該係易中咗好多

講下咋

中左銀河大佬

所以今次應該幾值得allin
不過我覺得pickup嗰隻中到都只係好過冇

戲飛飛尾換貼紙換左重覆既柒達

中咗隻LR hehe
諗緊開路定入黑悟隊好

好想要 hehe / 銀河大佬呀.....
屌佢, 俾隻 M 逹我做乜撚

最撚top既Lr都

今日冇啦啦爆出黎既bxxx

都叫有得抽

個個都中
唔Del唔得啦

可能傳說 pool 係你既呢...
打機姐...勿認真

你再出po
我驚你真係要單機

好想要

你岩 對唔住大佬

係DK 冇得抽bxxx
引9 人射落昇龍

一下算 繼續等4週年

黑背心有點柒

之前有巴打話新手等下個pool重刷抽係咪講梗抽聖龍祭呢個pool

all in 3百石啦
有封面加2倍ssr喎

應該講緊4週年

但想抽既野唔喺封面

你而家過下手癮先啦
過兩日睇下有冇機會上課金榜第一等佢派石慢慢刷
呢個禮拜仲有機會上第一
月尾佢唔出bxxx好難夠怪彈黎

難D今次
隻隻GAME都係今個星期開event

明白，麻煩晒各位巴打解答

所以諗緊係咪諗住月尾先出BXXX一野爆上去
如果唔係真係無可能夠其他GAME黎 特別係怪彈 長期係日本第一

Dokkan battle 班傻鳩係咪認住吊尻我地癮 然後先出 同之前隻LR KARY同變身悟菲一樣

唔關套戲事

想問下隻知札係咪都係主會副連

主連副閃/會
必殺補血
都唔會搵佢做打手

true, 真係封底既先吸引....真係引死人
個個都貼 LR 出黎

唔撚再入呢個post

有無咁多LR呀

算唔算劇透？

警世抽

公！平！咩！

冇講過劇情
咁都算咁trailer咪劇透晒？

終於中21號

唔好唔記得送個負皮俾佢

大波洗白都唔係劇透？

呢個Pool好似好正
但基本上唔中LR就一車車倉底貨

射左200

trailer有

我都200、全部垃圾

Block左要係回帶先搵得返個post

十抽魔人比達
都唔知笑定點

乜都冇

100 石

隻新大杜究竟用黎夾邊隻

Chok子
我部ipad 3電池開始壞壞地了

免費新大波

iPad3 掉咗佢啦

都係留返劇場版先抽

平平地買9.7果部ok嗎？

可能下一下就中

我都驚手賤再抽
都係熄左隻game先

gogeta招大技咁似4xxx招大

屌你……

警世

啲鑰匙係咪用晒就冇？

夠用有突

邊個話好易中，600石都無一隻lr中到

但加多50石中最想要最想要既lr，黑悟，終於唔駛再抽技pool

日常

有其他招未出

大波打菲利trailer都有啦

隊員黎架？

解block啦⋯⋯

現貨兩百幾？

係啊，我係京都yodobashi 見到

唔知幾時先公怖

乜今次國際個大亂鬥好似多血左咁

新手 依家有邊隻首抽好

LR KARY

150石中LR M達

早d睇到就好

主號350石
2大杜，m達，Mvp 銀河大佬
可以收手了

150石新大杜
留石了

150石射落海 乜柒都冇
點解大家咁易中lr

我all in先中到
一樣150石，頭100都炒

150石，仲想點

十連中m達 呆左

都係朝早訓醒見到你話中先去抽下

咁多人中lr

我同我fd平時無咩運都中左

中左咪上水

忍下手先,等下星期派120石同聖誕節30石先再抽

國際服咩膠都無

點解鑰匙冇得打番體布嘅？

某名utuber用6min打完邪惡龍篇土日

技X ??
Report左未？

講真佢用外掛仲合理化都算，依家有埋最快時間就咪撚再扮專家教人過引人笑柒佢啦

250石中兩隻LR 但中唔到最想要ge斯路LR

真係當人on9
出招時間加埋都成個字啦

原來紅頭都未必係好嘢
抽咗二百石要到最後嘅最後先中到隻LR大波

紅毛係4ssr以上

想請教下大家，我呢堆點先過到神次元
同埋應該帶咩道具
Thanks

屌，唔記得貼圖

今次呢個pool係唔錯

技神貓 sub 知前菜達

冇升過技喎但係🤔

升爆佢啦
極Z完幾勁

一定要升
12月18號又送一堆老界，唔怕無資源
佢拍住吉連加2氣出必唔難

劇場版都無野抽既

淨返超知未過，卡左好面，隊野試左幾廿次都過唔到，有無得執

第一次見咁多十抽同時兩三隻lr

聖誕大特賣

利申 allin

唔好咁快all in ，留返d 石抽劇場版同四周年，呢兩個大活動至少出3張lr,應該二千五至三千石先抽得晒

話時話隻爆衫吉連好似無左影

邊有可能有2千石咁多抽

我覺得只可以講見到對面人多嘅時候就打得小心啲，有純布配合斯路打全場係大力少少嘅
但係本身你隊野防唔算高
就算要執要換頂盡可能係換另一隻惡布歐入去封技
試多幾次啦巴打
有時唔一定係你隊野差，可能只係運氣差

all唔all in除左睇隻角色最緊要睇機率，話之你出lr bxxx得個0.001%既話all黎都費事
今次唔all，下次咁高機率中lr既pool都唔知會係幾時

我國伏入GT斯路菲利效果唔錯

琴日600石先得1隻LR
今日儲夠再十抽

[img]

唔知新物語菲得唔得
見佢有減傷 被打再減
我打算升隻黎試

睇完之後試左成日，終於搞左

無劇場版Boss個type,但被動有係咩玩法

落最凶buff金菲變身菲同所有cooler

恭喜晒

唔齊腳

我覺得而家物語嗰四隻，除左已經可以DK嘅比達
26號開始都可以DK下一形態
到時就會補番cat

利申：純鳩估

可能同力之大會一樣分三個物語，加上宜家先第一彈活動

好有可能
有排打

實出
有藍達冇奶油冇藍悟

最初我仲以為物語係變紅再變藍
而家應該好肯定紅達分分鐘擺落機做柱
希望Bamdie唔好玩野物語就升做紅悟
比人抽先有藍
我仲有啲舊藍悟想升技架

因為套戲大波先係boss, 佢唔係

但個被動令佢好尷尬，究竟邊個諗出來

免費卡，是鳩但啦

追多100石終於填到m達個窿
雖然係舊野但總算還願

屌你炸2300萬

龍石6 個到 有無建議話 最好換邊隻咁？
本身自己有 知邪 技/知斯 知潛飯 3父子嘅悟空悟天

睇自己邊個屬性弱啲囉

力三達？

求救 點組好 除咗3悟全部0潛 唔太夠力 落神貓定37好？紅石未換 應該換嚟開潛？但差體布未換

終於成為老屎忽

食道具上600萬攻?

技屬超難關??
冇可能輸喎，
35,技勇者,全力45,神貓,Lr satan, 莊子
道具帶小龍，維斯，人造人8號，仙豆

超系差速，又無人教下我

要點先配置到最強？
我見條件好苛刻完全唔俾入時空隊以外既隊

我咁配咋
唔食攻道具都炸1200萬

試下深藍達leader
搭35,卡芙連,紅頭,藍悟,ooo
再唔係維斯入藍悟搏回血

唔該曬

恭喜
btw 用落同lrblue比真係低一班
一來難18氣
二來食10粒珠都唔過200萬攻

大亂鬥多個隊長用

老屎忽生抽

安特依家十條直播十條都有技安，跟住佢地兩個就吹水吹到完場

媽好撚閃啊

唔食item可以實數600萬?
我1突得2xx萬，冇理由彩星勁成倍嘛

依家連安特都好少睇
講真佢依家啲片好悶
仲要成日有技安

隻轉珠18同buff17對過超力有無用

食左600萬

趕客

安特如果唔拍重課抽卡片，佢其他片就無乜特色，同埋佢玩親難關都會亂入技安教路 所以依家都係睇佢直播吹下水算，點知又係同技安吹成粒鐘

冇乜用
反而機械cooler物語張機械卒仔要刷

國伏

千日悟食佢回血同隊長技 兩個定位黎

睇passive 又唔似咁細力
底77%，每1珠再加7%

你出到超必其實佢都唔細力
我以前打土日未有千日悟前都係搭人地果隻過
係好好用

咩無用

隻buff17應該點閃？
咁18應點咩好

17號我點爆
18號我點連

呢兩隻有坦度咩
不過我連達列斯都無，換做隻物語地獄17博閃

力三達本身無 但之前我唔夠打佢嘅極z
會唔會差太遠的?

打人冇力姐
冇咩問題

你彩星又點同

彩星

哇咩料

魔人布歐果然好用

抽左幾多呀？

生抽巴

我？
2百幾石
情侶檔、比魯斯重覆、悟飯重覆、m達

悟飯有凸差好遠，佢有critical之餘，連擊都係超極大

都係既
不過始終想中新咭，突唔突都其次
我差bojack同cell齊lr
希望下星期派石後抽中

課金幫到你

打左20場囡囡
終於拎到LR知悟

梗係等聖誕後

頂打極系隻速悟天格斯普攻一野打落力桃紅扣十萬
從來未過到極系第一層

要食減傷

千幾石 有老界 又2倍 又出好多lr

其實呢關都唔預你落力rose
除非你齊人
又或者力屬邪波呢類自帶減傷、超一星呢啲減人攻或肥布歐打全體暈人
詳細睇呢度預習下

中左幾多lr

150石一張左右

300石 零lr, 屌

一野抽哂？定分時段

怒抽

5隻情侶 2隻HEHE 1隻M達 1隻銀河大佬 1隻悟天格斯

課100石得堆廢ssr
手痕單抽就中新LR杜拉

單抽中

係...種要無任何效果
無變比古 無攤旦肥布 無爆玻璃

今次個聖龍pool算幾佛心

黐線…打極一張比達同菲利都唔跌
到底有幾難跌
定中左bug

忍唔到 最後抽500石中兩杜舞 一大波

你地係咪4張密語都會刷滿技4潛？

ofcox

有得刷緊係刷咗先

唔刷可以棄驚 冇野好打

係 所以我棄咗

300石0lr
屌棄驚

友抽大法先抽

去住廁所抽有用
本人是例子

岩岩用晒友抽廁所大法
一下10連就中新杜拉
隻新杜拉係咪可以免費升技

會刷埋俾班舊悟空比達菲利升技

聽日冇劇場版消息就繼續抽

點解揀聽日

18號送石掛

爽 岩岩10抽變身紅髮 中埋新LR
各位兄弟你地唔係唔抽呀

400rank 先送齊120石
我玩左500幾日先36x

你hea玩姐

唔係500咩

引搵

抽*

唔係引囉 係想話俾爸打們知 今次真係好易抽

人人Lr 彩星

其實唔難

睇表演...一個 pool 可以彩星晒 d LR

貼過圖啦

超sales得400石

點解會3 1 8 咁送?

撒雅人日文諧音

屌佢個咀500 ？

刷物語嗰隻力SR
我刷到冇晒龜仙人章啱啱好十技

比達同悟空一車車SR我都未消化得晒
菲利就好少有最終型態出
但需要升技嘅都唔多隻
同埋要升嘅一早食老界升晒

岩岩睇返上年記錄 原來聖龍祭完左之後係出技籃同力桃紅Pool 各位兄弟抽中左LR就好收手了 準備黎料

屌佢垃圾技藍

睇黎你好憎佢喎 不過個我想帶出個重點係到時又分兩個Pool 同埋未必有LR 藍格比達 只係普通劇場限

100%冇可能直出lr 佢出我幫全post含

咁又唔洗玩咁大

重點係我唔要你含呀

我唔駛
等睇得

又含

不過期待張卡可以放落融合隊果到

唔怪得個post推咁慢

又燈含乜先

抽到彩之後無耐出LRblue畀佢吹漲

同你差唔多 我3潛 個次仲要抽極唔中 冇data

又嚟呀地拖巴

又想含

不嬲都係含賓周

根本係追撚含

地拖巴真人係未都成日同人輸賭

咁撚多野講做咩姐 比我含啦

肯定係啦 成個post都知佢含技出哂名

快

極技少卡到咁有無可能過到戰鬥路

難啲 中間隻buu 如果高潛啲 可以一炮回滿血
你差隻技金菲 or 達列斯

十技四路左不過未潛
我都好想要技金菲，希望國伏都出新藍石換
假設有係咪最好就
大波，技斯，特戰隊，面巴，吸血布歐同技金菲？

係 再借朋友技rose or 變身菲

彩左隻吸血布歐試左次，用好友變身菲過到

500石 零LR, 黑撚到核爆

深夜唔好抽

岩岩手痕抽500石, 6張LR
深夜抽好定唔抽好

正價石？

再射100石 龍拳

睇acc，我acc十次深夜抽九次西

勁呀

我account幾時抽都係十次有十次西

仲未過到三父子極限呀
有無巴打可以借隻變身菲俾我呀

隻未來杜冇加成，限期前都唔知升唔升到上LR, 但又唔想爆石回體去打

added

唔該晒大佬

仲有無大佬可以加我, 求變身菲 / 逹列斯

addjo

唔該晒大佬
希望過到啦

啱用就得

依家打到 lv.25, 等緊有無其他巴打 / guest 俾我搵到

用達裂斯好打啲wo

街場都無...
我自己就用達列斯, 依家都無乜人掛, 我諗住變身菲多 d 人有咋

換比你 不過得3潛

你真係好人

儲定人品 等藍x

副號added
btw其實你有達烈斯，掛幻魔人俾你仲易過
不如你post個陣嚟望望

之前無抽到技金菲同邪念波, 根本無得打
依家用呢隊

依個陣輕鬆贏

但係我要借到隊友先得
依家無隊友

想易d借隊友就組復活戰士隊過
幻魔人一變到身就贏咗九成

依家差一埸, 得運到
希望 random 到 d guest 啦...

其實佢應該學下其他驚咁, 可以用錢租一隻返黎用下啦

速黑包我有
係咪要？
565747179

added

最後一戰喇

已add

搞掂收工
唔該晒幾位大佬

想問下是咪淨係升悟天得喇，悟空同悟飯唔駛理佢?

我嗰陣30lv用惡魔人咋

做乜你地會用惡魔人打既？佢變完身打都唔係好大力姐? 好似得二三十萬

其實咩叫做暴走無效化, 真心唔知, 勿屌

我就升哂，打大亂鬥都有用

都無咁多老界啪
你地班老 pat pat 真係堅

悟空可以用超本氣慢慢刷

超一悟空打頂上

頂上以前就好難跌到一張
而家調高咗機率?

而且刷九張就夠

布羅利超激戰關專用

而家=垃圾link

明喇咁..
但大波我好似仲差一關先打完極限

惡魔人唔係幻魔人喎

惡魔人其實十次有幾多次可以出到 passive?
我都要靠佢黎打大波

我用呢隊打

遲下會唔會有耳環（道具）再換到呢?
㩒錯咗，搞到上唔到LR藍ooo.

想問國際版有咩關可以刷超一悟空同普通悟空 有無關會直出SSR?

超一得頂上
普通打生存篇sr z覺上ssr 50%

劇場技神達dok左之後再比之前堆神達食，原來先50%
刷到2019

你堆神達退返落lv100先啦

屌你隔離legends都出埋大波 呢到都未有野抽

普通悟空嘅打新布羅利關就ok
Ssr z覺ur 100%

平均一場都唔止跌一張，覺黎都晒料

係wor
唔記得左

至少三圍高左嘅
叫做多隻野用都係好事
但主力一定係悟天

冇data冇消息

起碼下個禮拜啦

等個聖誕pool等到頸都長埋

佢講國伏

飢餓營銷youknow?

lr大波可以用物語升技 一張50%

d鬼佬吹到2個分類

而家都下放俾人升架喇⋯

lr都出到第三代

其實有新大波嘅樣睇，不過唔知係咪打物語嗰隻DK上定抽嗰隻

引手！

我一直只追限冇追lr
中第一代lr都好開心

係咪德法高手破解先⋯
其他鳩噏唔信

一直追lr大波都fail

建議冇lr可以追依個pool

我岩岩真係信左你講...又射左落左...海
今次射左 150 石喇...strong hold 2046!!!!

都有可能 而家揀cat可以multi-select

圍爐呀...巴打, 好凍

600石中4lr 我頭200都炒哂

我中得隻 M 逹

有冇解到檔講嗰百幾石要點拎?

200rank後每20rank5石
每100rank 20石

最想要斯路同hehe
打天下一同入時空隊

ON9 要成500RANK先拎得齊

中是但一隻新lr都開心

咪就係...有中到就開針啦, strong hold!!!

一開game嚇親

25隻老界

派左石了

收左100石

彩星埋kary

第一次50石中2隻LR
龍拳+新大杜
中咗2000石伏之後終於第一次中到有用既野

廢老多到射

正呀！

屌你 拎嚟拎去都係99+

你地有冇咁易中
即刻射左100石落海

禾收得 56 粒...

55粒
十連比達冇合體

80幾粒
射完50石落海即刻停手

我寧願拎 d 石去開位好撚過
依家又射晒落海

你地引我唔到嘅

見你地抽得咁過癮，自己又整個十連
中左LR小朋友

lr大平賣

點解我拎唔到200lv個堆石

你地引我唔到既

谷住好辛苦

cls 新物語升到lr龍拳又升到lr大波
好撚正呀

strong hold

50石落海
放棄

射左100石中左LR 杜同小朋友

抽左100石0LR,但中到知撒旦同托波，有新野打下都好滿足

咁都要抽到同無升到先得架...個個抽到都升撚晒啦

諗緊all in抽bxxx定依個pool好

strong hold 啦

今次射左 150 石有隻 LR 已心足...
點樣聖誕都會有新pool 掛, 話晒普天同慶

見通告寫26號戲場板物語有update，希望26號有新pool

到時一齊射

gay

dok悟空

我抽左200石夠皮了，留石抽下個pool

慣例就一定會聖誕開Pool吸你地班友D雙糧嘅

btw,啱啱派完禮個倉又成車廢老.......

好似幾正

之前有張少年悟空好似吹到可以 LR 架，知唔知流定堅?

講到明可以，咁心急做乜，呢d卡都入唔到隊架啦

隻生化大波有冇必要彩星？

無乜新咭玩, 好悶呀

唔係通常都 4 突左先架咩, 到時真係用先潛左佢

正路唔會得閒，有比達同重力室

比逹唔想刷呀, 好難跌...
sor, 重力室係咩黎??

修業料
今次明明咁易跌，除非你一張加乘卡都唔用
有野刷唔刷，又要叫悶

抽唔抽好 想抽其他lr

張卡玩食彩虹珠加%atk,鳩估實力係LRblue同頂上LR之間
打大亂鬥擺到入隊ge
同埋佢開得新cat，即係第時會出新超難關

我直取星星同點哂屬防就夠過戰鬥路

我極技都算齊腳 大波 新舊金菲 爛面 悟爸同斯路1潛 其他0 咁樣都夠過？ 定彩隻生化大波入隊 另外重有隻回血布歐

正常打多個對手反而唔啱用
點解會拎去打戰鬥之路

國服 dokkan回饋祭係派左幾多石?

50石參與下算
等大波同bxxx

夠哂腳，唔使練生化波
btw,回血布歐好有用，另外天下pool達列斯mvp嚟

W祭典
好彩呢個pool淨係玩咗100石

大波一潛，斯路三潛，特戰隊一潛，道具時機用得好既話原來好穩陣過到

下星期

一路都想講 點解唔跟返冥界超激戰個膚色

我想問上次miss左比魯斯個極限z要等幾耐先再出

有冇新大波樣？

有新菲易咗好多
國伏仲要未出斯路極限Z

唔夠300石ar!!!

超速終於有新卡

唔夠型

原本留石會有lr gogeta抽
依家抽聖龍pool算 lr katy

本來睇到你地個個中lr想抽架啦
但見到gogeta

竟然唔係lr

預咗
新角有幾可直接Lr

第時先出再cap 水

出必動作一定跟足劇場版

me 2

準備射哂落去

無知一問
如果依家我食定10/10 物語大波，咁我又咁好彩抽遲下抽到舊LR大波，可唔可以一下食到10/10，定還是2/10？

呢隻都唔射重玩來做咪

2/10

只可以揀射去邊個pool
冇得揀唔射

唔同卡面升一技

笨大:年尾份花紅 你地識做啦

點拎100石

爆石升到 Lv500

又體屬 撞曬名

各位CHING又準備幾多石射GOGETA

岩岩先諗住課聖龍
而家係咪可以慳翻

新大波會唔會係純血cat

why not both
抽LR既話現在呢個POOL有今生無來世

如果想齊LR 今個POOL 真係最低抽
機率又佛心 諗唔到咩理由唔抽

broly咪就係呢隻

應該係依隻broly 第二形態
爆衫broly應該留係新年/4周年出掛

爆衫好似係青頭

今次超sales for聖龍
26號超sales for雙w

如果咁計既話1月尾可能又會出2隻LR限

應該係變身咭啦⋯⋯
變身咪爆衫

4週年出硬
唔知會唔會放兩倉管做柱呢

抽到破產

2個Pool
變身藍ooo 同 變身藍xxx

冇lrhehe 變身黑悟

真係咁就冇乜驚喜

其實就咁睇都覺得離普地勁

120攻防咪即係lrx個被動
但三圍又唔係lr級數
唔係打劇場版boss又冇左個加50攻

簡單講咪即係nxxx加番120防俾佢

Prediction啫 可能再勁d

個bonus 好局限

咪又係照抽

融合隊需要佢

黃金飛利好似有隻全力版定叫真·黃金飛

如果bxxx個pool既柱係xxx同nxxx 你地仲抽唔抽

相信點都有nx

pick up得依兩張既話 真係未必all in

2隻都彩

3月仲有四週年雙LR等緊大家

不過算啦呢度講親忍手都呃人嘅 次次最後都係成班all in
加上出得呢兩隻就算係正價石都會有人課到中

加一
可能各抽一轉之後番去抽聖龍

各抽一隻定各抽一轉先

係啦, XXX 已彩, NXXX 1 突.
唯有ALL IN 抽大波POOL

應該有4x
Xxx 應該極限dk pool出
一炮過出xxx極限覺醒

個聖龍又幾佛心

4x一突
一突左就無咩意欲追

4x3突
xxx nxxx都彩
nxxx仲要多一隻出黎

係咪應該聖誕個段時間就出bxxx

下星期
因為特價石去到25號
唔難估

25號完26 號再出

仲幻魔人，平時已經出到爛
超3悟應該z pool 先會出
照計佢係加幾隻新角引抽

我砌過
其實幻魔人拍勇者好屈，link同步
另外lrx同nxxx一pair
仲有超3一pair

算幾齊腳

日版有LR未來杜就送10石？

以前係滿潛 派返所有潛玉
20技 派10隻廢老
lr 派50石

今次得10石

4xxx, nxxx, xxx全彩

+1

屌佢笨大 乞衣咩10石

唔係wo
聽d台仔講10石係未出呢個活動就有lr既話就先送10石
如果到時先開始刷就有一堆潛珠老界，不過無10石
所以依家刷左隻就會有多10石

已經max左，total會派啲咩

26號大爆射?

boxing day

屌 咪撚再派廢老啦好嗎 宜家係萬用廢老都講緊成百隻喺倉
根本抽唔撚到新野黎用

未打到lr未來杜
想問下呢d要用打返黎既人既關通常用咩人？

一隊娜美星搞掂啦

100ur同120ur係咪一樣加成

d被動愈來愈長

國際版先有？

唔加防喎

減對面80%防 如果暈左加200%攻
攻擊特化型

第六宇宙夠卡咩

所以補左生存篇150